求包養！！！！！！！

希望各位有愛心嘅巴絲可以比呢幾隻毛毛孩 有一個溫暖嘅聖誕

突發！幻貓係食唔到成貓糧架！

希望d貓仔無事 天氣好凍熬唔住了

你去包養佢地

屋企有三隻....真係無人要我會暫托啦